一雙玉臂千人枕 半點朱唇萬人嚐 英文係咩

Google 都搵唔到答案

public toilet

her pussy very wide

Ken

想外國人都明嘅翻譯

Horny

Taylor Swift

Hj 1000
Mj 10000

1Q 100

bitch

slut

Slut

我係咪認真左

hooker

whore

G

A pair of arm is slept by thousand people, half of lip is tasted by ten thousand people

Hong Kong girl

30000 overnight

One Slim arm Thousand People Sleep
Half Pussy Million People Lick

Chan Sau Wai

Whore

認真
Hundreds nights with thousands loves